[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [440]

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

[831]「緊急廣播，由於發生嚴重事故，本站將會關閉，乘客必須立即離開，所有閘機現已開啟，出閘無需使用車票或八達通卡」

啲人棄到post都無人開
陰鳩公
利申：fall guys好快屯夠100冠同買齊野，可以玩返垃圾驚

超人棄

新post留名

留名

仲打緊雷狼刷珠

Mhw睇黎都走到生命盡頭了

唉lm

lm

收到風教練偷玩創軌助長垃圾驚淪陷

尋晚響公司冇返屋企囉

想問整備珠是咪刷魚先有? 我洗左大概80張銀票同3XX鋼票都無

lm 今日冇得hunt office

而家太刀畢業裝係咪多數都係冥赤全套

爆破咪炎王三件+猛爆醉
屬性就冥赤

太刀畢業就炎碎達人藝校服，配碎太刀同冥赤銳55短紫都得

冥赤5/冥赤3碎2就係搭帝王火/風飄打煌黑同屬吸勁既怪

旭砌碎2冰牙頭搭銳5冥赤就係娛樂用可配喜好技，配到盡頭傷害唔會低過校服

打下位調查大把, 掉到一地都係

有無師兄分享當年打黑龍用咩武同裝? 執定等update之後打

新手留名

新post LM
上個post其實未1001不過出完第1000個post後都返到公司，唔得閒出post

thanks 睇黎要去救難搵下位調查

是但就得

如果而家吹雞ps4冥赤有無人打

我無得用赤武呀, 是是但但3貓就有

Up防具最重要

我想要返3粒lv1 耐瘴珠
錯手鍊左
之後就無見過

呢D唔洗教啦............重點唔該

你用咩武器

Lm

盾斧

有冇冥赤裝

我唔係新手

呢套打團係咪已經係極限?

咁咪冥赤5件帝王冰盾斧 過唔到就搵呢度巴打幫

想問出咩技最好?
集中3 體力3 防5 達人7 心眼 增彈 強壁??

答你唔到 我係盾斧新手 最好問教練

用碎龍衫a 可以多爆破屬性3

玩返太刀就覺得個手制怪怪地
成日撳完看破都遲少少先出

i mean 黑龍喎, 唔係煌黑, 都係用冰打?

增彈 弱特 超心 體3基本 集中3睇人 防性睇下打咩怪裝返相應嘅防性 危3個啲通常落防性3/5 好難一下講曬

強壁豬都唔一定必要 都係睇龍

屌sor 自膠

唔係掛，要下位調查
唔怪得我玩到300幾mr都係得一粒

即係咁？
另外想問下打團 耐衝係咪1lv都夠用？

你整備I之麻?

係呀最廢個粒咋！！

PC之鬼
KbmKbN4QTX+i

夠做

見過有TA片無增彈玩斧強化

thx bro

你裝多咗粒整備呀

咁打下位活動任歷魚/大凶啦, 無計

係喎屌
咁就可以補滿爆破

請問有冇TG 或者discord 開團?

new po lm

好偏門，屬強盾斧的確2，3級珠位好緊，但我寧願冇集中都唔要冇增彈

睇頭po，呢度唔玩小圈子，有咩想打po code

有咩呢度講
冇小圈子tg group

唔好意思我只係快睇頭PO漏左呢個Point, 有需要會求助, thx 巴打們

了解, thx bro

ok la,大家好Nice的

有冇太刀耳塞裝推介?

想問而家幾多號有新嘢玩？ 成個月冇login mhw

10月1

聽日有歷激金？

好似係,有得打珠同靈脈玉

諗起都刺激

認真咗

其實係要捍衛大家食花生既權利，有咩恩怨要嘈響度嘈，有咩唔開心講出黎大家開心下

正啦
希望佢出個任係將歷戰怒食恐暴龍，歷戰紅蓮爆鱗龍，歷戰激昂金獅子放埋一齊

仲要同時出現

三方爭奪地盤新動作邊個先係mon hunt霸主

算係咁啦
C社喺MH嚟講真係好有誠意

黑龍is coming to town

聚魔真係好撚on9
啲怪真係食屎狗黎 食完屎走過一區轉頭又行番返黎食多幾倍屎先再肯走
冇打過嗰隻怪就唔撚會走場 打緊嗰隻貓撚咗就即刻同我割禾青898
邊撚個傻系設計出黎

請問有冇巴打得閒帶打猛爆碎龍同炎王？
我哋冇任務可以接

利申pc

咁啱巴哈見到 大奶bikini夢已碎

我都覺，依加依個DLC地獄入面，佢竟然更新左2年，算係唔話得

曲?
不過唔敢話帶, 炎王有D信心, 猛爆未必得

擴2 爆到佢淨係識左fing右Fing

我哋會努力唔貓
btw巴打主要係你有冇任
因為我哋冇呢兩隻嘅任
要你幫手接

d3N8KdtEmbZn

有啊,你開個集會區先

無大奶都算 點解要整到成個春麗咁

唔係9月5先有歷戰激金咩？

我地斷左
sor

我都斷

巴打你入返未？
我地而家開？

頂，好噁

有冇人打冥赤？

有無大劍巴打可以show下你地既裝我參巧下
無野好玩玩完上車諗住開始我既大劍人生打之後個隻金獅
見到olay把大劍真係濕哂

同埋本身銷量都好
就算單計冰原嗰500萬都贏過以往本體+G位
三太子有大把資源出新野

不過世界+冰原嘅內容比起XX嚟講真係偏少

只怕佢留龍係ps5開新game

最閪就係黎叫一下, 走又叫一下
combo得好就可以送你番屋企

唔知會唔會又操作大改版
由舊世代去X 再由X去world 再由world去冰原
集集都大改唔少

我隻狗拼圖王出一出黎

場主可以直接扔粒超級屎彈趕隻怪離場

如果只計新內容既話, 冰原係拋離XX幾條街, XX既新內容係好少
XX對於新玩家/無代代買開既內容係好豐富, 但對於代代追開既真係有愛先買得落我都係抱住比奶粉錢佢開發新作(MHW)既心態去買

我直接執石2隻怪對撞，撞到起唔到身

咁唔同既，XX仲成舊引擎，資源可以重用再重用。

我就係mh3 psp既玩家黎，個時啲亞種其實無咩分別。

但係mhw佢所有野重新設計，啲亞種又真係感覺到有分別，睇得佢好有心既

打到最尾卡死咗
下次再玩

唔該晒你呀
我仲黑呀
同隻嘢一齊死
挖到一下咋

各方Gay友全面進場

想問下咁得唔得同有咩要改
第一次玩大劍

!dMLTG$c$4HY
PC之鬼 最新場打冥赤

ko術冇用，帶強打衣裝塞2粒ko仲好，雖然應該都只係暈到1次，可以轉做無傷
之後拔刀可以砌多套百爆打肉質好既怪{看破7痛擊3超心3}
或者直接砌套散裝大劍會高傷啲，配耳塞或者挑7又得

覺醒個到4攻定3攻1鋭好

1銳

終於出鐵壁解放珠

其實xx本身就有多龍優勢，咁多年黎d模組骨架甚少換

特殊個體極其量就係魔改下個模組，再俾更短cd更大範圍既招同攻擊力，響製作方面同現在幾隻亞種差唔多

但超特任卻又水蛇春咁長

檸檬更加唔好提

所以單純以豐富質素黎講冰原已經有追到上去既勢，至少佢出特別怪係成個系統咁出，打法又完全唔同，唔係偏難考起人逼人定番，而係變到好有目的性，冥赤我真心覺得唔錯，好玩過超特同檸檬好多，獎勵又豐厚又具玩味

而且營運方面有左大突破，以前淨係識活動配訊，現在多埋season fes，佈置下個環境，有d野玩下，知道怪量追唔上都識響營運方面攪下氣氛，當時真係會追祭典好爽，但當然呢樣都有賴online風氣既增長啦

配裝就自由過xx好多，以前xx一畢業，仆佢個街刷半年碎龍先，紫斬降效益其實唔係錯，xx個打法近戰十成紫斬臨戰，家陣白斬照上差十攻八攻但配技大解放

綜合黎講我覺得製作團隊雖然唔係同一隊，但都俾到人開撚哂竅既感覺，係個飛翔爪激進到行返武器同質化既回頭路而不自知姐

搭旗袍裝cos春麗

開幾場殛貝真係好爽，唔係話揸G位武就一定過到嘅

極貝4區癲撚到

最後贏到幾場？

今日贏嘅機會係零呀！
（因為帶兩位未打過嘅，連FF跳都未有

防音珠II 4有冇話打咩任易出d？
刷左好耐雷狼龍都無

封印珠d機率係咁上下
打厭狼B咪打煌黑囉

出完黑龍， 等多一兩年之後會唔會有好似iceborn咁嘅超大型更新

真係好想一直玩落去

你望都望佢快啲整隻ps5啦

唔係天卷

係天鍊金卷唔係天龍人卷, 用黎鍊裝飾品

幾時出

仲等我尋晚已經除定褲

得3日

教練著返條褲先
唔好凍親
小心變鳩縮叔

最後免費更新姐 可能會出新付費dlc架嘛

紀念性活動係咁, 下次開應該係下年

唔會, 等新作

希望啦 唔想咁快買ps5

想打返之前隻菌豬王

未練到激金
等鋼龍炎王算

今個禮拜六都已經有新任

套黑龍裝整到幾勁都冇用啦咁

套黑龍裝整到幾勁都冇用

回錯

咁你想點...
點都會有最後一隻怪

入左兩次場都斷線

你呢句嘢突然諗起，之前有個人話16人小巴要擴充到19人小巴，話如果唔咁做，排第17個點算。我心諗，俾你擴充到19個，咁排第20個咁點算？

一樣，今日唯一一日hunt office

HKBN?
好彩唔係打緊高達

我都係咁斷線

自從nat 1都會斷線就知個ser垃圾到

有冇pc大佬可以喺聚魔開隻歷戰金獅畀小弟打

睇黎你都經歷過好多下

巴打客製炎妃+全攻？

nat1只係幫到2個nat2/3連到線，個quest/session host係nat3一樣扯得斷你

套新泳還9真定假，著到成個戶愚呂弟咁

+ez?u7LXcp7n

小妹未有經驗
關心下教練姐

係, 琴晚改咗少少
攻擊降到5, 塞咗3lv 精靈守護落去

保命

上某d好麻煩嘅龍車真係好易猝死

唔該曬大佬

衣裝擺治療應該奶得起我無精守咩龍都照上
由其係打雷狼上車跟住佢跳起個下爽到
由無血上車上到滿血先係上車最好玩既野

其實斬斧洗唔洗出埋集中

零解嘅話強持夠啦
一套圓形再三角+圓就開到刃
無需要徙位

好既！

有冇人想帶新手

有次打雷狼龍，不動衣滿血上頭，俾佢連撞幾下頭扣到血bar 得返1滴嗟咁濟，好彩打到佢啱啱流口水，唔係就猝死，好刺激

同問呢排好似有套拔刀大劍 用霜刃冰牙龍同冰呪套裝 但唔知要點配啲技

黑龍 我們到了。。。仲未有既

好多時爽得濟冇留意條血 原來差少少就死

反而最怕係多人場隊友又控唔到條龍
我又咁岩要再開紅刃
條龍又活潑 搞一大輪先開到紅刃 結果件衣裝就過咗期

我通常上咗刃先衣裝上車

上面咪po咗俾你睇

請問有無人知恐暴龍計唔計落大細金個盃到? (唔係惶怒恐暴)

唔計

thank you

今晚有冇人刷大細金

我估capcom會下年係switch出新野
可能閹割mhw 或者mh story個d

正統續集最快都應該2022

有小道消息話switch將會出一隻以中學生為目標既MH
所以有可能係MH Story2
利伸form1開始打mhp2

有冇人有上位歷戰黑角龍打

冇事 睇錯原來要m位

你要聚魔定係調查

冇所謂 要歷戰黑卷角

歷戰黑卷角要聚魔啊ching ps4？

仲有冇新手一齊玩

係 sor聚魔未打到咁高

code

#DHG CdsF JQxR

Sor 原來我唔夠100mr入唔到你果到

738zRwFZLA-s
PC

睇news 話好似有新作移去switch 到 真定假？

okay 冇追po冇睇到

打多幾場升到100先打

加油

唔好係switch 啦 感覺上啲畫質好似會差啲咁 俾xx嗰啲嚇窒左

240p 同 4K 比 仲要感覺先分到
不過switch極其量出到mh stories級數外傳 唔玩都冇損失 capcom早已放棄呢個世代嘅任天堂

都有少少想老任出返既 想同返個fd一齊玩

其實係因為我無諗過買switch所以無理過佢畫質去到幾多

唔洗諗咁多, 係真係假等月尾TGS capcom live就知

各位，而家重弩砌甲有無校服？

金獅腳+4件臨碎

z8m+fTt6-FPx
PC冥赤之鬼

Glt 4Ft3 3L6w YLMX

估唔到入煌黑街場出到匠2珠
連珠都無嘢想刷了

10月仲有3種新珠

嗰個男人又嚟

點解佢唔射埋粒落石既

滅龍彈個拋物線就係成條瓜既形狀

啱啱好hit曬弱點
頭入手出

呢兩個配裝，打煌黑唔同屬嘅話有冇嘢再改善？（除咗貼皮同客製未（夠料）升到盡）

4K 144玩mhw不是夢了
3090出咗之後就啱啱好到黑龍出

1399 USD+ 炒價

3070=2080ti但500usd
我張980ti終於可以退下火線
玩3840x2160 開全效 穩60

你咁多年前都攻頂喇
今次冇理由唔攻3090下話
難得老黃今次會俾你同樣價錢但100%既性能提升
下次都唔知要等幾多年先有咁既innovation
今次攻頂係唔錯既選擇

打算平平地玩3080 J下咋
上3090一定要換過隻牛

張3080好撚有當年gtx580風範

今日坑咗人哋幾場極貝

一入場行到過去俾黃道秒

RTX20苦主

2080S

再換囉

果然係超人棄垃圾game，要減價求售

要準備
歡迎一堆新手入坑（放古龍陷阱）
歡迎老手/大神 救難

2個鐘無人講野超人棄辣殺驚

超人棄糞驚
此po已完

molamola

完全無人玩

5號應該會多啲

刷左一日雷狼
最後既wfh日子

新手N問，求大神回答

1)我刷左把爆破冥赤大劍，我見youtube 有人用挑戰珠ll(4)入劍，但係我玩拔刀流(其實我正係識用爪禽上去斬落去，其他劍技都唔係好識....)，如果轉拔刀珠會唔會好D?

2)我見其他人玩刀裝，係帝王裝混黑狼腳同轟吼甲，但係冥赤純裝有拔刀效，論輸出而言，邊個更好？

3)我而家套裝係全冰咒，無任何珠，如果我要穩定咁刷冥赤，有咩珠要裝返落套裝？

4)冥赤條尾係未真係好難跌？

1. 而家多數直接用挑戰護石
2.冥赤玩屬性 大劍係玩物理 多數3炎王2爆碎
3.破壞王
4.唔知

1. 咩都唔識就搵片睇下人點玩先，再去訓練場練下點用先，大劍操作算簡單
2. 純拔刀一定會低傷，冇可能唔用真蓄，冥赤武如果有冰咒詞條可以留低整一把玩拔刀流，之後再整多把玩真蓄
3. 整把輕弩射腳
4. 唔斷尾都會挖到尾，算易出

1）你可以去youtube睇下olay既片睇下點用 之後去鍛煉區域打木豬試下 大劍唔算好難操作 都係蓄力一下劈落去

2）正常大劍就炎王 純拔刀冰呪 拔刀玩冥赤回唔到血 客製吸血又要打聚魔歷戰微波爐 好麻煩

3）超會心 重擊（易啲爆部位） 體3必須唔係好易一下嘴炮比佢射死 或者可以試下最無腦既徹甲輕弩

4）呢個唔知 不過打得冥赤都一定會斷尾 應該好易執到 同埋拔刀大劍算易斷 斬一下收刀 佢仆街既時候就用真蓄力一野扑濕佢條尾

睇olay就會識點玩大劍
我都係俾佢吸引咗我玩拔刀大劍

1) 裝唔裝拔刀珠視乎你係味玩拔刀流同套裝做唔做到100會心
裝挑戰2有機會係挑戰者極意 技能lv7隻怪發嬲加20%會心 加埋看破lv7既40%會心同弱點特效lv3(打中弱點有30%會心,弱點上再軟化加多20%會心) 呢d通常係玩真蓄or真蓄拔刀混合
拔刀lv3只有第一下斬落去有100%會心,通常就係入門,配埋冰咒4件(或者冰咒3件加冥赤大劍覺醒冰咒技),輸出就還好,唔使得登配以上個d加會心既技能,想玩拔刀係好方便既配法
2)你講大劍定其他
3)必配破壞王3同睇熟呢度d巴打提供既流程去打
4)睇隊友 有一個識玩既近戰同你一齊係phase3臨界狀態一齊爆係好易爆

Glt #FCQ hX6b Bh7i

唔知mon hun可以捱多幾多個po呢
建壽終正寢

已經死咗啦
芒亨(已死）

等我推下po啦

每日推一次
利申:已棄

原來glt好柒旺

估唔到咁多人 嚇親

返嚟打黑龍

10月啊老細
點捱
btw今晚好似幾多人

最多嗰陣都有11 12個嘅

好希望呢隻野同冥燈出G級(鹿首精食屎啦，呢隻野正係加返個撞牆設定比佢就差唔多)

你po左code就有多啲人

等你carry 我打鋼龍 打唔贏

等打歷戰激昂金c
鋼龍留返教練carry你啦

聽日夠人嘅話希望GLT有台柱們幫手打溟波王

Cls幫人破處真係好有挑戰性

我第一次破處係同fd夾2個街人
仲要有隻補師長槍

有行家風暴槍未？唔單止GLT，日本玩家多數招人打冥赤都要求至少第一層要用，第二層、三層先用返自己熟悉嘅武器

迅龍的天鱗有無咩方法易出啲
打左快廿場都唔跌出黎

有冇場

新手想問咩叫glt

天票
5金調查

Gay佬team

有黑龍武係咪唔洗再刷赤龍

善用推文回覆

Gay你老味
係Girl Love Team
純愛少女團

點呀大叔

大縮係教練
我係小妹

幾時返嚟carry小弟

有新任咪返
無咪只解天票囉
呢期咪星期三，日出現一陣

我等緊歷激金

想問下
冰原啲客制我未做到著
可唔可以將把武器退番做r8 客制
再強化把武器上r12 (3天刀）

以下何種芒享玩家最為危險得人驚：
1。執著的地雷，如無會心弓條契弟
2。嚴格大叔，口臭粗鄙但常做c位
3。如我一般既聰明正太
4。新手
5。超齡新手，簡稱地雷
6。小妹（自稱）

我就簡6

冰原都準備壽終正寢唔經唔覺都玩咗呢個系列7年（MH4開始入坑）

咁小妹(公認)呢？

其實不論（自稱）還是（公認）都不如（已切）咁有說服力既

一開始就無，何來已切
男朋友個條切唔落手
都未玩夠

上車流?

初初玩咪回性, 斬斧機動性唔高冇保命技要識走位避技, 有回性可以保你命
強化持續3加長紅劍時間, 好似係延長1倍時間
其餘普通輸出技
好似係

零解上車我覺得都算大力
有時一件衣裝時間就已經殺咗
麻煩嘅龍/古龍就耐少少

吸血要客製強化
要刷聚魔料

嚴格大叔成日無粉塵
同佢出去打煌黑實比龍連死

有fd帶嘅話 一日都入到聚魔啦

keep住推主線好快就mr24

你個fd聚魔地區等級最高就要MR100先開到比你
普通聚魔打完主線MR24 就已經入得

要打歷戰溟波喎朋友

sorry 好耐冇客製唔太記得

新手慢慢打啦衝咁快都冇意思
衝完打完就會好似呢度咁個個同隻驚一齊等住壽終正寢
利伸呢排開驚>下兩步>掛機>關驚

pc 有冇場好耐冇屠龍

呢排研究緊點玩blender
pc玩mod 有多個世藝

想問下隻歷戰金獅係咪聽日先出

同埋想問埋咁多位大佬
雙刀畢業裝同武係咩
玩左幾年一場雙刀都未玩過

武器五屬帝王金雙刀/煌黑

帝王金會配冥赤全套
煌黑就會出冥赤冰咒3+2

後日

刷咗4日仲未見過隻天母

食貓飯 貓的生物博士

有食 但都係冇出過

咁冇計 我嗰陣都刷咗成個禮拜

懶人裝就係用煌黑龍屬刀打？

懶人係冥赤爆破 炎碎校服
或者帝王刀 煌黑溟波y 3+2

煌黑雙刀唔用銀火？

煌黑雙刀岀煌黑溟波坦得又有輸岀喎

點用冥赤5件裝勁唔會拔刀先有用咩？

有冇大佬有啲狩獵笛裝比我參考吓
輸出奶媽都得

冥赤5件有加40會心同屬性值 點會淨係得拔刀

套裝招技嘅拔刀意思係拎緊武器嘅時候
唔係淨係第一下

因為自帶40%會心三迴三超會心加高屬令到d珠可以砌得更方便
加上本來雙刀就係打屬性多

我以為得第一下

Anyone pc煌黑？
想練下d打點
唔想再屈係隻後腳打

code?

s7mP2Xh!vjCG

赤龍又有覺醒又有唔同屬 黑龍點解取代到

Glt又冇人

陣間先入

唔當我係人

Post code

你係神

有無咩方法，唔洗入code

cls

叫海綿加你入小隊
但條契弟家陣好懶

真同教練打嗰陣坐camp好過

聽晚咪打陣足金鳩猴囉
成日追擊小妹

向地噴冰呀拿 斬佢落黎

防禦7邊位ching

想請教下，主玩近戰的話，
堅硬竹筴魚上鰭大概刷幾多粒會接近無限用？

我玩得唔係好密一個月百零粒左右

對唔住囉

打多一個星期就差唔多到mr 100可以開始客製啲裝

有無ching有聚魔歷戰炎妃？

Ps4?

係呀

入上面glt

即到！

打埋先

okok

我而家開

okok！

唔該曬ching

冇

打左10個鐘熔岩龍都冇強壁比人迫害

收爐了 明天請早

今日試下先！唔該巴打

好似爆破唔夠力咁
睇黎都係要刷金羊
唔該巴打先

我都放棄左，儲定啲票10月1 all in鍊金

你幾時產生咗pc同ps4可以跨平台嘅幻覺
唔好講話mhw 其他game印象中都冇乜邊隻係可以跨pc同console

神人solo近戰一回殺赤龍

唔好啦
避去console都係為左唔好同d 掛狗連機

好灰 刷黎刷去都無心眼珠同貫通珠

PS5都出了

btw未買夠一隊隻驚就完了

貫通珠銀鍊金票成日出，心眼珠就等10月1啦

點解咁易出嘅珠係我到會咁難出

爆破可以谷到物理全game最大力你話無力？

嘩屌 鍊金婆婆即刻出咗粒貫通比我

嘩 屌鍊金婆婆即刻出咗粒貫通比我

啱啱玩返pc版 之前未玩過冰原
我見佢送套新手裝唔錯
係咪直接打到冰原先慢慢砌裝
定係都要刷下滅盡先？

是日GLT

原來仲差粒龍封珠

.....................

上冰原刷套冰魚/猛牛夠用到完主線

好

雙刀點都要每屬一把

隻足金鳩猴聽日先出
capcom又呃鳩me

求carry 刷 9999 足料客制材料

有無ching可以開隻歷戰黑角龍俾小弟

不嬲講左9月5-7

佢盲

因為我荒地唔夠lv, 所以要靠你開場俾我入

冇問題 畀2mins我

嚟緊?

我喺驚有打字畀你 冇睇到？

無

唔該晒

ching自己有無嘢想打?

可唔可以開隻歷戰霜翼風飄 升啤酒雙刀

ok, 我定你開場?

ching開啦 我凍土得2lv

已開

感謝🙏🏻

垃圾驚

Ff14online都好似有

無新任，唔開驚了

想問下歷戰古龍邊隻最易打
想打不動衣
另外碎龍鐵腕裝係打邊個活動出？

除o左鋼龍同溟波龍之外
感覺上其他嘅難度都差唔多

炎王幾好打我覺得
猛爆碎龍

今日起係感謝宴
集會所巧靚靚

係咪情趣內衣嗰個

Yup

新手
三古龍搵唔到痕跡
有冇人開場打龍
好似要鋼龍。炎王龍。屍龍

禾刀覺

唔洗慢慢執
是但開個任打都會升痕跡

搵到鋼龍足跡了

c3@uTKeQswPy

Pc? Ps4?

有冇巴打幫開場聚魔歷戰霧屍套ps46MKAp6Et7s8T

Nvm

做乜野我aibo變左隻貓

冥赤有場？

我本身好鍾意d劍有刻字
但刻中文字都算 仲要相煎何太急 有少少柒
不過把嘢係整得幾好

咩刀嚟？想要

應該可以正係要特效唔要刀

手字好柒 特效太閃 不了

想問下煌黑龍輕弩要點配裝同打咩彈？睇完巴哈都唔明

有無場打金獅冰牙

5屬彈都可以用，不過普通人應該唔會主打滅龍，所以主用4屬，客製要出裝填快反動小
之後冥赤5件，屬強6 怨恨5 屬解3 體3 利刃

預埋我

齋探索摸撚死你
Google有哂位置邊到有腳印
摸哂就重入

新活動任會唔會好刷過雷狼龍

你班痴線佬特登咁早起身打金獅

PC 歷戰激金
?emFhrbR&kxW

好少打激金獅

我都係 求大佬carry

整完把重弩就已經無打過
街場D人係咁追尾打

街場肯定唔會
一堆拎近戰打都唔打到，太少人拎徹甲殺唔切冇得補彈，而且遠攻1000防都會被佢一炮秒岩岩打左10分鐘冇哂彈就跳場

你打激昂就唔好講個刷字啦
隻野仲要歷戰，有技術打到救命都10分鐘一場
報酬補底2封印+1個天鍊金+1大靈脈玉
好彩既有機會有4個天鍊金

Ps4 有冇場

想問下如果兩個人都有食貓保險咁會係保險一次定兩次

出左6張

失望 仲唸住會下下秒人

原來係佛心天票救濟任黎

煉R11珠，唔係換素材個張

係喎屌，眼殘
藍色以為係天之龍人票

好幾場都係4 5張
但係有一場黑仔到得1張

部位硬高一倍

好動再加多左咁多血 用左地洞起身個陣無普通個隻有硬直

你講fing頭?

仲刺激過煌黑

係

因為冇獸纏
斷9估要疊眠麻嗰啲先會fing

死囉之前用開無腦徹甲 依家唔會夠彈

cls，媾女唔見你地咁神心

用寒氣大劍一擊離脫試下

有女媾邊個仲同你mh

天卷淨係鍊R11珠鍊唔到R12?

原來係咁 學到野
我隻貓一次都眠唔到 普通個隻3,4分鐘眠到次

好厚血

大團長跳黎跳去好忙碌
比下面唔好係咁出5連拳好嘛

Mh=女
冇女

出到
抽左粒超體

Cls打左十幾分鐘 鬥氣難解左同出招勁快

想問吓新手玩MHW點上手好

遲D先買iceborne

睇sky/willwill

咪水9人啦

我好似有試過

有冇人打歷戰王溟波 ps4

我可以但我都唔穩陣

終於可以10分內打完 仲有粒攻擊2

食埋個飯幫你

買埋ib玩哂主線先

揀自己鐘意既武器 著送既防衛裝過左本篇主線先

有冇人知冇迴碌唔碌到激金招放屁飛拳
同埋中拘束點樣快啲起身?

煌黑輕弩打屬彈比全部冥赤輕弩好？
淨係更新左徹甲裝，未更新屬彈裝

OK

暫時火最好係煌黑，水最好係冥赤水輕弩，其它唔記得
不過打煌黑龍最好都係煌黑輕弩

4屬既dps都係第1/第2，ptt有人計過，只係冇得打麻眠，所以如果懶或者唔係主玩輕弩既話，用煌黑已經好夠

水屬冥赤
火冰都係煌黑
雷屬我用暴風槍
PC就唯有煌黑

收到
最近玩太刀裝發覺唔用達人藝，用2猛碎3煌黑都幾好用，高防高攻無咁易死，啱晒我呢d技術差既新手太刀俠

大技？

GLT 星期六韓劇掛機團
陪小妹會一會鳩猴先啦

sky

霸佬話咁快就出咗片 徹3無腦到

飛拳咪普通金c扶完牆出嗰招
拘束咪抱起你嗰招

束縛就靠隊友用閃光 冇就

拘束好似有兩種
一種捉起你口爆
另一種扔開你再串柒柒行過黎濕鳩你
第2款好似閃光彈救到？

唔殺咪捉
奬品幾豐富

多唔多人出到攻2 冇嘅唔太想打

我都想要多粒攻2挑2逆2
成日都差一粒配技配到頭痛

咩事一完場就彈咗出GLT

攻2就冇 達人2 就有粒
啲豬真係幾靚

我講緊第2種
有時起得切 但係多數收皮

之前咪送過

屌，每次大更都高一階既龍
砌到最高階都係岩岩好過到

依家同我講出swtich mh
同mhw個時差好遠

送唔計

達人2唔計送都有2粒

我記得第2種好似可以爪佢隻手

又唔等小妹打

金C喎
你過唔過到㗎？
要mr100先接到任

冥赤龍五件會唔會打撚死自己 我淨係玩過轍甲流彈

有新關玩

徹甲有咩新配裝 幾個月冇玩

好難打死
但好幾次都係臨回血前一下食大技就直接貓

輕弩係冥赤回血最好用嘅武器之一
10下就可以回血
但係速射每發都計
即係4槍就已經可以回血

當然你要入支那仔場開機關槍自殺就另計

玩熟左就好少，屬性彈射程好遠，通常會客製一格吸血扣少D，再驚d就用怨恨換治癒熟習咗先

係咪full左入唔到

冇full

Ps4試左幾次都唔得

再試下

等10月1先換珠唔好咩

水輕弩徹甲打晒全部彈都係暈得2次cls

昏厥值差唔多比普通激昂多成倍

pc有無場

定一早預定會出咩珠？

你講緊[提升鑑定「刻印的寶珠」及「封印的寶珠」時，鑑定出高稀有度的裝飾品的機率]?
唔關票事

你開

e4n27?Deusmx

冰花而家仲刷唔刷到大SP
著哂5件打左6場出1張咩事

隻激金好難打
玩大劍走唔切滿血比佢一下壓死

上位套火龍屬會係咪改過嚟？
記得以前3件先有屬會而家2件就得既？

打怪出得仲多 我打聚魔三隻銀火都有出

我200血1200防加埋不動，比佢衝刺腳趾尾hi倒都冇咗半血

我太耐無打金獅子每次想喺佢吐息嗰陣打佢都唔小心掂到

冥赤龍單機過唔到, 街場又冇人開, 係咪迫我棄驚

新手想問下心眼太刀咁配係咪極限？

不嬲2件
4件心眼

唔出無傷?個人覺得攻4已經夠 再多都係bonus

上game8搵code，我以前都係咁，因為唔係刷幾場破下處showoff下既事與其等老屎忽救濟不如集合需要既人一齊刷

俾埋條拎先

攻4加無傷3好似配唔到 ching有冇配裝睇下

未打歷戰激金，大家用咩裝打？水輕弩？徹3重弩？

係喎 你用緊赤龍把刀 我用開爆碎個把所以配到

一次

三十張天票全部都係R11

諗住40抽天票fatfat啦 得1粒啱用
我屌你超人棄糞驚

炮擊銃槍依家汎用係邊把 ib無玩過呢把

唔係開唔到R12架咩

1係頭a, 1係身a 全身b要2粒攻2

記錯

gamma頭

想問有咩方法刷錢快？

係喎

歷戰激昂金獅子21萬報酬金

有人話刷絢輝賣武器最快
不過而家未有得刷
我自己未試過缺錢
BTW 幫新手過任務同玩蒸汽機有金蛋拎

刷雷狼賣素材順手刷埋珠

冇位擺心眼係咪要轉碎太

臨碎25分鐘三貓, 好氣餒

有冇人一齊打金獅子

PS4 有無場

有信心就赤龍爆破
想輕鬆少少咪碎太

天鍊金票啲珠廢到

真

就係特登整套心眼太打隻金毛
今日被佢彈刀彈到傻

問題係要睇佢跳黎跳去 揼地 曬時間

徹甲重弩換激昂金獅配4件猛碎裝搭其他，輕弩可以試下Ko5 配真利刃，場圴暈4次

賣鳩曬唔啲唔用嘅素材

刷珠打雷狼龍好過啦

冥赤集會所多到傻

蓄砲一係就冥赤龍放射6
一係就猛爆碎龍擴散7

pc有冇埸?

有無ps4 滅盡龍場？

翻緊屋企
翻到同你搞gay打金c

你開就有

極危險
多謝carry
Glt

隻歷戰激金好有以前狂龍化feel

冰屬性煌黑（黎明死星）3分台達成

又話final

咁難打

隻歷戰金獅幾正喎
依家拔刀大劍點配裝？
想整返套打佢

Gay Lo Team

唔怪得你地話唔街場
屌條街埸全貓哂三人既份量

但5次機會

全貓sorry
佢一出就死一岀就死

我覺得單挑最好，但真係打好耐

未試過贏煌黑

如果係PS4我可以幫手過

過咗 冥赤偵查
想打街場係咪緊急任到search？只限自己個集會區啲人join？

Ys

Code?

入glt 大把基佬爭住破 不過而家好似滿左

大劍打激金悶到pk回合制到極

Search 集會區域 冥赤龍 入區之後去最底緊急任務打

弱弱一問 而加有冇pc冥赤場 求carry

6AED-FMme-3N4k
Thanks bro不過我好廢...

Thanks bro
6AED-FMme-3N4k
唔嫌我廢既麻煩你carry喇

岩岩先見到入黎

金c咁打咁柒耐不如刷雷狼算

完全係啊佢係咁跳真係好頭痛

Sorry啊大佬

Sorry啊巴

帶星辰肉乾
扣血開始拍兩粒就唔會死

Again帶星辰肉乾開大食 唔好太遲先食

原來咁快出咗兩個1週年活動

Sorry兩位巴打...
大技時食完肉乾係咪要狂啪回復

扣血開始先食
啪兩粒肉乾就唔會死

另外我有開餐卷
可以食根性飯

成日睇唔到佢幾時扣血
D血倒水咁

都係就唔到啪肉乾個時機...

最後呢次唔關事
點都會死

壓制唔到佢？

臨尾依下抑制唔到係秒硬

我無打煌黑一排中左好多招輸出低左
SOR

唔會啦反而我貓哂....

開救難

其實主因係第二轉爆唔到角
轉左冰屬

係
街場都識打

激昂金獅Max咗之後招大地一擊用太刀看破唔到？我滿血看破叮咗都要死嘅？

大技?
唔可以太早

隻金獅好難打

著不動？

有無人pc金c carry我
十埸得兩場過到

Thanks兩位巴打
唔知點解我call唔到人

可能特別任務無人SEARCH?

破左未？

如果仲想打入上面glt
三個人打有啲勉強

咩係glt???

岩岩贏咗
巴打都可以入黎

Girl love Team

佢入黎我哋企定camp得啦

點入

想睇表演
岩岩兩位巴都已經好勁

過去glt個集會所多啲人幫手打

好轉過去先

唔好聽佢吹，平時我都係等佢carry

有冇pc巴打 可以開熔岩7既歷戰金獅子

你開場
再開救難

巴打
開救難唔係咁樣禁
你option 任務嗰個先係

頂終於開咗
原來我一路按咗call貓個訊號

有冇pc巴有興趣打下金c

唔止一下

Code?
不過我都打得好辛苦玩開上車同雙刀對住佢都唔知點打
轉咗大劍打

Thanks
原來glt=gay lo team
我訓喇下次再打過

係咪用所有近戰武都會追到變智障

煌黑街場應該9成都識打
你努力farm

個個999 小薯唔敢join

Girl love team

街埸友近戰既十有九個都係係到行同食技
講緊打得三千傷都無
我寧願低傷個啲走去做奶媽好過
我有埸隻奶仲高傷過隻太刀仔
我而家都係拔刀大劍咁打
玩其他武一係死得怪一係輸岀唔到

想問下 上位同埋下位嘅外觀裝備點樣生產到 唔知點解工房好多都冇

唔怕
我今日都亂入咗佢哋999場
一擊脱離
得閒食吓粉塵
當觀察下隻怪攻擊模式
慢慢就輕鬆打

用弓大大力教訓佢

痴撚線同個fd打金獅子
鍊金鍊咗幾round鍊咗4粒攻擊2 1粒達人2
我自己就清一色r11 最多得粒解放體術

拎弓打不過要熟佢moveset

另外嗰個連歷戰都唔係嘅霜刃冰牙龍任有咩特別？

打完有鍊金票

999唔代表d咩 我999都係等人carry架咋

用冥赤大劍 龍屬 打煌黑得唔得？

煌黑龍 兩個回血煙都頂唔到大技

有無抑制到 有既話就半血個時食多個肉幹就頂到
無既話幾多回血煙都頂唔到

唔建議用 要打抑制既話 冰/火活性用龍屬打差唔多等於零屬性輸出 建議用剋屬大劍打 尤其是大劍呢d屬性輸出唔高個d要打抑制

除非有隊友幫你打屬性抑制啦

隻歷戰激昂金獅痴線㗎咩

天票鍊到R12珠咩？

究竟街場班撚屌特殊裝備用左乜
又唔係插煙筒又唔係轉身衣裝去軟肉質

見日本玩家招人打歷戰激金都係徹3重弩/徹3水輕弩。
打法：撞牆—>典緊射擴散—>徹甲—>紅眼時陷阱—>擴散...loop到可以捉...
去game8入咗其中一個房主打，成功率1/3，雙999都照貓，所以打唔贏好正常。

遠程又成為最大贏家

pc有冇場?

pc:
Wc?RRussYRcy

Ps4 招人打天票 有無人join

6cuN MYeu NPaF

歐洲到仆街

7Cup YxEc bXY4
求幫 猛牛龍卡左好耐

PC有冇冥赤龍場

啱啱玩返，想問刷珠係雷狼活動任定霜刃冰牙龍活動任好啲 唔夠100MR

雷狼

Thank you巴打

天票差一位巴打

玩到爆裂果都清晒倉

求幫拖激昂金獅子，兩個揪唔贏，求大大幫手。
4PvY uFrv WijQ

同求

GLT
#H8n NtBw rRaB

入glt大把人幫拖

成個ser都打緊激金無人打雷狼

激金得兩日咋

差少少先mr 100

3日
唔知pc會唔會有人整個永久mod

去緊，謝巴打

Glt full左

開左任，但未有清接

終於0貓

滿咗入唔到GLT
開咗第二個GLT集會所
7tTC n2XR sJbj

竟然會滿

咁少？

我覺得你過咗100都未必打到
升爆裝都秒你裝又未升俾人兩下就射死啦

異空間-1呀

有刷珠任？

有無ps4金獅場

搞掂未

PC 有冇場?

呢邊有翻幾個位

e4n27?DfWNXi
一齊打歷戰激金?

ok!

有冇得申請加入glt小隊

歷戰激金係唔係活動任嚟？

用遠攻掂一下就歸西
換套拔刀大劍入去打終於0貓

係呀，一周年紀念任
得幾日時間打

刷歷戰激金出左攻2
天票都唔洗用

聽閒方丈女人黎
好撚小氣，唔on兩，三個星期會即踢
除非好靚仔，或者30cm
不過日日有人貼code，你亂入都得
除非你想幫忙貼code
咁唔洗申請住啦

不了Gay Lo Team狗也不屌

我無火屬武

邊個係em_a，又多野講又係咁貓
又唔研究下條龍點打
打隻馬騮都幾貓
個999 fr返黎既

利申：係Girl Love Team

唔打佢啦諗住客製咗武器先

打到隻猛爆大技都開唔到

咁勁

原來慢速蟲都幾好用幾高攻
但係真係要習慣下行近先吸精華

呢度巴打勁啫

佢係啱啱一齊打個巴打

打呢啲怪唔敢用太刀
都係拎返重弩穩陣啲

冰咒大劍打唔打得煌黑？冰同水係咪分開屬性計

唔熟打既既建議屬性值最少6,700或以上 冰咒大劍未試過但係感覺無帝王冰或者冥赤冰咁好

冰打火活性屬性效果最好 水就兩個活性都有一般屬性傷害

隻金獅好難打
打咗成日贏得一場

有無人打歷戰金獅子 街場d人係甘死

擺曲/講咩platform先

做咩唔入GLT搵啲基佬幫拖

打得咁辛苦其實我建議你打番雷狼
金獅報酬唔係真係好到值得打咁多場贏一場

無心眼打得好辛苦

竟然過到街場金獅子

Emma 叫我 King of the Cat

有時想打難關唔係刷報酬問題
係想挑戰自己
可惜明顯仲係技術未到家

利申返：挑戰緊單刷，冇出街場害人

respect
個任仲淨番一日加油

睇死佢過時過節又會拎返出黎

加油 我都無乜時間打 最快我都係7分頭

基佬快來

有事請各位巴打絲打相求!
呢度有冇人用過Booth(同人網站)畀過錢?
是咁的，我係Booth上見到一個好正既MH本本，但我無論T&G拍住賞定係中銀Visa卡都付款唔到...
內容: 黑龍三姊妹擬人化+校園化+少女化(仲有崩霸亂入)，有成人向容
如有巴打有興趣，可以問我攞
利申: 唔知呢度開唔開得車，無意違反版規
利申: 黑肉紅黑大姐姐超正，祖妹好得意

一開始過到三場，我都O左
但之後就係咁狂輸，仲要身邊都係MR900左右既角色
D遠攻係咁死，嚇到我都唔敢用遠攻

之後仲有歷戰三古龍刷珠任，冇換區係防衛基地，又多一粒封印寶珠

求求各位巴士絲打，Booth係咪唔支援所有海外信用卡同付款卡。

唔算快了

有冇試下揾下d唔洗比錢既方法睇

9分算慢
不過慢既原因主要都係啲人0輸岀係咁食技你啲隊友又要收刀幫你回血

貼link唔貼圖is ok

唔知點搵，E紳士同danbooru都唔見有
咁我正係知呢兩個網
目前個作者正係有擺埋上Booth賣
佢倒係有喺P站上宣傳，有幾張宣傳圖咁
話時話，連登呢度係咪唔俾放R-18野上黎?

唔會犯版規?

連登無版規

試下n紳士 or google image掉張相上去搵

但其實我已經搵到

睇下paypal得唔得

岩岩問過mh版版主佢話ok

ok

我試下

原來紅眼先中落穴
長知識了
以為落穴必中

嘩!巴打你好勁

最好用Mastercard同visa
Booth好似無得用paypal付款R18作品
同埋我無paypal卡

街場解束縛都唔識睇住人死
求奇射粒黏著彈就解到

已經有巴打貼左link，有興趣可以入去睇下
幾正

已經係咁多場入面最快次次出去都用晒啲粉塵

唔端端個陷阱消失咗以為中bug

試下搞個tap&go之類既野睇下得唔得
等於mastercard既虛擬儲值版咁樣

我之前就係試下用T&G付錢，唔得
中銀Visa又唔得
唯有搵屋企人借多幾張卡試下
順便上網search下

打活歷戰激金有咩拎？

設定上平時識得避
一嬲9就變7頭

大靈玉
天人煉金票 必出r11/12珠

有冇ps4巴打仲打緊歷激金轉頭收工返到屋企即打

聚魔雷狼龍係咪只有隨機出現無得引

無嘢了

個個忙緊屠金獅你就開車叫人打丁

Sor

金獅都唔錯啦，D老鼠仔幾靚仔

張飛，絕大部份r11珠，上面有圖出左r12仲要攻2，但又有人講到好確鑿話冇r12

繼我話，出3粒新珠單技既2洞3洞最高r11，歐洲人緊係儲定百零張飛等出新珠既時候即抽，好似10月1

Olay god

多謝大佬們carry 我成日貓

過多幾日就3分台㗎啦

我出咗兩粒超體

有mod就係

Final

岩岩打到冰原 發現防衛太刀已經幾勁
係咪換冰魚/牛裝就可以打完冰原主線?
中間仲有冇需求刷野 thx!

原來mh都有h漫

細細已經睇過麒麟裝個啲

有冇人黎GLT 繼續刷歷戰激金

冰魚好少少，打完冰牙龍之後可以去活動冰牙龍打返把公會宮殿武器，夠打到尾了

好 thx

而家收工入黎

招扶牆口砲真係好撚on9

聽日就有新片啦

打救難，又做資深獵人，條霧瘴屍套多人63250血，打咗一半

有無人可以幫幫手幫打激昂金獅(MR24)?

資深獵人要打7成血喎
如果係4人街場即係隊友全部都係.....

冰魚好似整a好d?

有冇大哥幫手開隻聚魔歷金獅

b係多d珠先整?

打埋星期一咋

有mod㗎

打左260場終於出強壁仲以為係都市傳說黎

想問下佢係換左武器外觀定係貼皮

咁辛苦做咩 過多一排搵呀婆做愛都有啦

用天鍊金票終於出到一粒解放體力
我仲想要多兩粒

有冇拎過把刀出黎劈

刷雷狼啦

已經零解上車無腦單刷雷狼刷左好耐
一粒解體都無出過
最後竟然係鍊金阿婆施捨一粒比我

我刷咗兩個月雷狼終於出咗3粒

Search 集會所喎，唔好search 救難

最痛果隻蟲炮流一下7x-8x
普通陸/空戰蟲棍都係著燈用

witcher雙刀外觀黎

宜家銃槍配裝係用全套猛爆碎龍?

聚魔要打鋼龍森林定熔岩地帶無咁難搞

熔岩塊地無咁爛易鎖d

森林地方多障礙物，啲風暴攪到睇唔到條龍
另外建議鋼龍用風暴槍打

見你地成日講風暴槍
pc撚好想要

Ps4撚表示好想要pc嘅mod

蟲棍好似要陸戰先大力
主玩空戰係傻尻嘅表現
著咗燈就可以收蟲

d mod又真係幾正
裸體mod

金獅任今日幾點完？

聽朝8點

所以著燈係三紅加攻, 之後邊打邊爆蟲粉炸隻怪?
最大力玩法?

唔通盾斧俠打金c真係咁難

最高傷係下刺配低速蟲，不過好難玩
其次就打飛圓斬
通常上紅白2燈，差唔多完個陣會點埋橙燈，除非3分內完到
隻蟲點完燈多數標記打傷，但下刺之前好似要收蟲先

大解超解完罰企一定硬食佢一套
我用電鋸當大劍舞算

打天票金獅打到眼花 咁鬼快阿叔搞唔掂

真係動物園睇馬嬲咁睇住佢跳黎跳去

想問下幾時有返渣輝打？

無終止的淘金記
討伐 Master Rank 的絢輝龍吧！
※開放「地母神的奢華享宴」後才可以承接。
任務詳細
可承接
09/11 08:00
〜
09/25 07:59

睇人地ta練習片都係靠roll咁搏大解完唔被殺維持到5，6野爆到部位出倒地先有一套

應該都要10幾下高解唔俾隻死馬騮處決到先會快

多謝巴打

隻歷金獅唔係咁暴力嘅話，我一定用拔刀重弩瞄撚住佢個頭嚟射

4人局用真利刃邪教射到無彈都唔死

咁寧願無腦零解算

4個人都RJ?
我用重弩利刃護石完場仲有少量彈喎

佢訓低有過去Hi下佢架

零解要上紅劍，歷激金跳嚟跳去好難上紅劍，情況同太刀/盾斧上紅刃/紅盾一樣

係, 所以都係用返徹3 輕輕鬆鬆算
唔想打個機都打到咁精神緊張

所以啲冰乜冰物，我一定冇腦用拔刀重弩，打爛閪/冥赤先用劍斧電鋸

鬼月老師都唔識好打極有限

尋晚4人局重弩X3/輕弩X1全部射徹3
射到無撚晒彈，最後一個眠爆炸死左佢

風暴槍係咪要客製吸血先
成日打到自己殘血

一定要 佢會自爆

客制1吸血2屬，配冥赤5件，雷屬6、加啲集中同特射嘅珠

暴風槍9成9配冥赤套
唔客制吸血會係咁扣
淨靠冥赤套回唔返
自爆方面
射最後兩炮會安全好多
唔洗一定要射死最後一炮
傷害唔會差太多

成日記錯個名
風暴槍先岩

織盾者都得

佢臨尾三下本身會扣血 唔客吸血會愈射愈少血

所以咪一定要客制吸血

雷狼刷珠

街場打金獅
班重弩無彈我寧願佢係隔離打氣
都唔好一野龍擊轟落黎好嘛
一係你就行近D向天開槍

班友徹甲冇彈唔識射散彈...雖然遠程射都係11111，再唔係做控場都好，射眠/麻
水輕弩就好啲，射完徹3可以射貫3

啲人係放擴散 喺隻野訓低嗰陣

天鍊出公義係咪都市傳說黎

頭先隊友一野轟飛晒三個近戰
我即刻比手指公icon

大劍蓄力比人炸飛真係想屌老母

要揀啱場入

Pc有冇金獅團？

幾個人加埋成千張票，每人百幾張
1粒r12都未見過

終於solo過到
要靠真利刃徹甲輕弩

想問吓點整其他龍嘅外觀？佢得好少俾我㩒 要點unlock？ 進度打完冥赤

想整水妖頭外觀

聚魔材料
不過而家淨係得上下位，m位要等10月1

pc用mod整
ps4等10月1

張票淨係出 R11 咋,
唔會出其他

上幾頁有人出過攻2

目標係刷R11珠既我真心覺得打金獅好過雷狼龍好多
我要既痛擊體力 / 解放體力雷狼刷到蚊瞓都唔出
反而阿婆輕鬆鍊到比我

激金其實唔差
雷狼太廢

咁佢真係幾好彩喎,
有日本仔用 MOD 整左 1200張票出黎練,
全部都係 R11

巴哈同nga都係話冇，上面有人出咗咪試試
睇下係咪有改，反正打完啲票都冇乜用

上面個巴打一嘢影咗4張R12出黎
應該係真係出到嘅

有人解包話 100% 唔出 R12,
有人就影到 4張 R12,
大家都係電腦版, 都唔知信邊個好

係味切蟲/打擊蟲都冇咩分別?

Ps4有無場

等果位巴打上水解釋下

打擊蟲鎖頭可以暈，而切斷蟲會高1lv攻

咁蟲會唔會影響自己棍既攻擊力嫁?
如果係唔會既, 我玩速度打擊support自己咪仲好?
快快手吸完燈, 由佢鎖頭慢慢暈快d?
我估蟲都唔係好高攻嫁啦

唔會
不過下刺流就會揀高攻d既切斷蟲

見連都yinyin打得好辛苦

Ps4 求幫手打煌黑
3DWC isZP mBzD

冥赤全套係咪b好啲

今日已經好多次金獎杯跌得1張票我屌

用唔晒太多4窿既個身用a仲好

738zRwFZ87nh
PC

真係幾好既武功都唔及洋槍嚟

試過0張

再好既洋槍都唔及一隻醒目貓囉

打咗就快10場
得1場有6張
其他全部1張

再好既醒目貓都唔及海綿叔一粒粉塵救Emma

過左未?

唔好彩無計

然後成日畀佢連環拳行去我後面 未硬直完轉唔切身補多下秒

今晚試吓換走KO珠砌多幾lv鐵壁廣域再試吓 無彈都可以做奶

街場見過700幾次
真係冇拔過刀

打金獅既朋友們
見到人撞咗第一下唔該幫手準備接第二下撞
連呢啲輸岀機會都唔要要a幾多下先打到個波輸岀
仲有唔好諗住揸技槍就可以做逃課仔
打街埸成日見到揸槍都唔會入去打
遠距離永遠都係死得最快最多個個

唔明點解都打到MR100仲咁多傻仔
呢MR100到底經歷過d咩

起初我都唔信
邊有可能會出咁多R12
但諗諗下我個FD又唔會開修改
加上佢本身已經有2粒攻2
諗唔到有咩理由佢要呃我
利申:佢打機從來唔開掛

基佬們

試過一場入救難
一跳落去隻金獅就對住我落地個位開嘴炮

sorry下次打好d

最近係viu睇韓劇
每半個鐘就見你
呢個老女人賣1分鐘廣告
浪費咗我人生幾多時間
你知唔知

對唔字
我會努力

我覺得玩徹3都ok有傷有控
但玩屬彈真係唔識欣賞易死又要隊友幫你狂補無時間輸岀
上面睇到有人話9分鐘好快
其實而家入集會4人埸6分鐘都打到
打金c最重要係個下撞啊有得撞就老西都上去撞啦

下次唔敢啦

有冇人有聚魔歷戰金火龍？

新手想問下係咪要執左石先撞到牆

我塊面裝左彈弓呀嘛

狼虎之年

清 做多咗

打歷戰激昂金獅一定要帶齊耐衝同埋心眼
唔係會被隊友整死，見過好多人都被隊友打到走唔到，食左招大

呢隻閪野我贏左一次已經唔想再打

報酬還可以，反正我R11珠未刷齊，同埋鬥技場無亂入+換區，地形都好過古代樹。
打雷狼成日俾其他怪煩，地形又唔好

雷狼易打好多

無隻閪牛同地形好打得爽啲 雖然仲有個台階喺度

打街場撞到隻金獅黃眼都仲要企係鬥技場中間係咁斬既人真係

ps4有無人打歷戰金獅,街場好伏

自己企牆邊等算啦

退任由佢地慢慢斬算

gaylo full
開team2 挖住礦先

近排重玩
衣家係咪已經冇人會打冥赤
連街場都冇

搵冥赤集會所

屌on 9 左
Search集會個度較左資深
唔怪得搵唔到

係咁放信號都無人理

係台階打幾下就企到1次，嬲豬個陣幾引過去好正啵

我有幾次打街場同個隊友一齊上左佢左右面，之後大家都打佢搞到撞唔到牆

冇騎開怪

打激金好憎見到d空戰蟲棍撚
完全冇輸出 要打埋佢果份

巴打們有野想打入左黎glt講左唔該等陣，有時打緊或者砌左隊人地食左激運飛之類唔好意思即散，等十零廿分鐘一定有人幫既

有無巴打可幫手打m位斬龍

易打還易打，但打雷狼易俾外來因素干擾，個體驗冇咁好。
除非親友速刷團或者玩定番，咁就好有效率，仲可以刷埋R12既珠

好忙架要飛黎飛去

寧願打金獅, 最憎果塊爛地

終於打夠100張
睇下update之後鍊啲咩垃圾出嚟

r2插算唔算空戰

金獅不了
寧願打雷狼慢慢刷算

唔算

笑左，弓神用榴彈弓當交左功課就算

弓等下期更新buff
依家真係好弱

開聚魔打怪就打怪 唔好亂鳩掘礦好唔好
啲礦掘到啱啱好用嚟刷蒸氣機㗎

唔明，點刷蒸氣機？

騎馬仔個仔如果隊友爆角都會即刻扶牆嘴炮

去到紅滿就出大獎，採集裝帶地學3，掘3下好，唔好掘埋第四下，唔係由紅跌返落黃...

得5x張

仆街啲天金票已經比晒阿婆
唔記得咗黎緊有新珠

哦...我從來都唔知可以咁，因為一邊玩一邊蒸，d料同道具都用唔曬

成場打3千幾傷
騎得1次 完全唔知佢做過d乜

金獅封印珠出左粒防音2

出咗粒挑2

唔係得3 粒新珠咋咩
好似都唔係話十分有用

早2日無乜時間玩

刷左成晚金c太刀solo終於打入8分台

可惜聽日就完

屌愈夜就貓得愈多次

夜麻麻訓唔著 有無金獅團抱下

大家估幾時會再有discount

弓

扮忙棍

PC版啱啱開始玩, 打到飛雷龍
有冇巴打一齊玩吓?

畫沙

太好動, 只係等到佢出嘴炮, 下壓GP高解下, 出波埋身打下咁上下

努力左三日先得個100張票

每一個高解都係用命打

其實隻嘢係咪會針對住打佢最痛果條友打
見有d RJ仔成場都冇乜點比佢打過咁濟

我覺得似針住殘血嗰個打

點解冇人整個永久任MOD
仲想打

ps4要等到下年先有得再打
(到時仲有冇人玩

ON9藤岡要
起碼開一個星期啦 3日係咩玩法

知你地打幾日就轉Game
覺得合理

留低曲 大把人幫你啦

不過建議前期自己摸索下個玩法先搵人幫 因為多數入得嚟嘅會直接秒左隻野 冇哂遊戲體驗

隻嘢勁鳩屎
玩親重弩, 佢正面衝埋黎跳去我背脊
我格擋到佢衝果下但擰唔切身 , 之後佢即刻噴咀炮秒
次次會死都係因為咁
頂唔順轉輕弩打

原來太刀有人4分台...
屌 我仲想練呀

太刀好難玩

聽講盾斧先難

200hrs playtime回鍋
玩開大劍拔刀流,
最近農左把冥赤大劍(爆破), 攻6攻5555
砌左套裝d技係咁
拔刀術3
收刀術3
體力上限3
弱突3
集中3
超會心2
快吃2

仲有咩改善 平時都係hit and run,
我睇YT d老手可以預判蓄力啄落條龍個頭到,
好想學, 有冇咩技巧

有無寒氣？
有寒氣勁好多

打多啲 留意條龍攻擊後嘅硬直位 始終大劍要熟怪先會打得好

有拔刀術3其實唔使弱突
出拔刀術力或者挑戰者極意
反而超心要3 lv
快吃睇你風格啦，我就覺得唔使嘅

有冇link

歷戰激金獅打得快過活動滅盡

超人又要棄驚了

等到星期五打煩膠鋼龍

冇樹林果塊爛地又冇龍結晶果d斜坡, 一片平地正

冇近戰份

GLT 是靚曲

鎖頭

可唔可以出激金代替炎妃
邊有人會想刷隻臭G
辣殺CRAPCOM活動都唔識搞

PS4 見人有隻水母/蝴蝶跟住

要點整？ 定課金

ps store課金飾物

應該係操蟲棍啲蟲嚟

織盾者風暴槍
Horizon Zero Dawn : Iceborne

有新活動？

Good idea

唔好咁啦

真心有得諗bo,課金獵蟲外觀射隻水母出去

幾時先有乞龍㗎屌

1001

你幾時先捨得噴粉塵救Emma?

由佢死啦，平時咁嘈咁多野講